已醒，賤男與臭貨

以為真係自己衰令你覺得段感情淡左
到最後原來你係有第二個

等我仲差啲因為你喊苦喊忽
好彩我冇 希望你同條臭貨百年好合

大家咁話啦
八婆！

八婆

咩年代呀 仲有人用臭貨呢兩隻字咁old school

留名跟進

好耐冇聽過呢d詞彙

屌 同你一撚樣俾人屌我淡咗然後鍾意咗第二個